有無人懷疑簡迪Kante有不良嗜好？唔係點解咁慳

以下係個人推測：
1）玩男人搞基
2）返非洲起兵馬俑
3）儲錢學micheal jackson 漂白
4）場場All in 追利物浦對家

大家點睇？

唔怪得知咁撚窮要痴人地食咖哩飯啦

你估個個都好似你咁咩•_•

仲要渣二手車 應該真係對利記作對

第一
唔好問點解我知

包起麻友手